今場決賽，最應該收皮嘅係譚詠麟！

上次米奇老鼠上去都係間中講兩句
呢條死廢老就嘈到仆街
講啲嘢又冇建設性

轉去睇VIUTV都見到TVB的人, 唉

屌佢老母諗起佢個樣就嬲

麟伯次次講親野都無人應佢

呢個應該最無異議

連d球員個名都up唔出
真係唔知做乜鳩

屌 點解會喺到， 連曾志偉都有

無啦啦講草

上次曾志偉算幾好嫁啦
起碼識做 明知唔識野都唔點講野
係有時格仔見唔入波講下哎也咁
不過佢買左7位數和波肉緊係好正常

但校長乜鳩都唔識走出黎講野
好心唔好霸撚住個咪啦屌

法狗、克狗、忽然球迷
一致贊同

「打和！」

問人覺得加時加幾多分鐘 剩番幾分鐘分鐘覺得仲有冇波入

屌你死廢老

痰老餅肯定買重左法國贏
12碼未判果陣係咁話 "肯定12碼啦, 唔會冇12碼既, 球證肯定會判12碼啦"
屌佢老味煩鳩到

最撚好笑係
果個15號阻住左視線啦
心諗:

呢下真係好好笑
係咪on9
佢九成都係賭錢賭上腦既人

係咪講底線位好滑話草地質素
我第一下心諗
個個落底線都爆 跑都最快
仆街好正常
仲要係現場都知落緊雨

7位數

有幾幕影埋樣既，格離個兩個都係禮貌性附和下佢咁款

佢都識唱啦
數百萬當係碎銀！Super！

好過呀叻
不過最好兩個都消失

冇聽清楚
臨尾強尼係咪問佢下屆撐邊隊

麟伯其實講得算少架啦